求救 Asus 底板安裝後自動跳入bios

今日買咗b360m a 插好ssd嗰啲之後 開機就自動跳入UEFI BIOS 但係見到sata嗰度有我隻ssd 但啟動選單就乜都冇 已經關咗快速啟動都唔識入windows